[{"question": "https://www.zhihu.com/question/36828401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36828401/answer/300591641", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/306831414", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23541368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23541368/answer/307163800", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7f9e\u8fb1\u5bf9\u624b\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/307132255", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63068549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63068549/answer/306922323", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8f9b\u82b7\u857e\u8fd9\u4f4d\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25106944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25106944/answer/306589518", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u670b\u53cb\u5708\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u6216\u505a\u6cd5\u663e\u5f97\u7279\u522b low?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/307340605", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266204822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266204822/answer/305923446", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u8c46\u74e3\u53f2\u4e0a\u6700\u4f4e\u5206\u201d\u5f71\u7247\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b\u8981\u7d22\u8d541\u5143 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266188286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266188286/answer/306413353", "content": "\n\u8003\u4e0a\u6e05\u5317\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28920439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28920439/answer/305382298", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6709\u6c5f\u6e56\u5473\u9053\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/307117860", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62066214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62066214/answer/307210579", "content": "\n\u8d3e\u8dc3\u4ead\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u53f2\u7389\u67f1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/306957358", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67619540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67619540/answer/306876109", "content": "\n\u5728\u5916\u5356\u8d8a\u6765\u8d8a\u65b9\u4fbf\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u8fd8\u613f\u610f\u5403\u65b9\u4fbf\u9762\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266175546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266175546/answer/306872292", "content": "\n\u5149\u662f\u4e00\u6bb5MV\u5c31\u80fd\u611f\u53d7\u5230\u6ca1\u5531\u529f/\u6ca1\u6f14\u6280\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266073631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266073631/answer/307309792", "content": "\n\u5982\u4f55\u548c\u90a3\u4e9b\u6c61\u8511\u90a3\u4e9b\u6297\u65e5\u56fd\u519b\u7684\u4eba\u4ea4\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67619540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67619540/answer/306860950", "content": "\n\u5728\u5916\u5356\u8d8a\u6765\u8d8a\u65b9\u4fbf\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u8fd8\u613f\u610f\u5403\u65b9\u4fbf\u9762\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/305400937", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265890550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265890550/answer/306644671", "content": "\n\u5f53\u4eba\u53e3\u51cf\u5c11\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266334444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266334444/answer/306455442", "content": "\n\u5982\u679c\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u8ba9\u817e\u8baf\u4ee3\u7406\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\u6216\u8005\u817e\u8baf\u4e70\u4e0b\u66b4\u96ea\uff0c\u9b54\u517d\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/306412880", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/307024185", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/306531786", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55018461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55018461/answer/306698181", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u5218\u660a\u7136\u7684\u8d44\u6e90\uff1f\u4e3a\u5565\u660a\u7136\u5f1f\u5f1f\u7684\u8def\u4eba\u597d\u611f\u5ea6\u9ad8\u4f46\u4eba\u6c14\u4e00\u822c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53118630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53118630/answer/307034793", "content": "\n\u4ee5\u81ea\u5df1\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u6253\u522b\u4eba\u7684\u8138\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265654377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265654377/answer/306920197", "content": "\n\u5728\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7559\u5b66\uff0c\u88ab\u4e00\u4e2a\u652f\u6301\u53f0\u72ec\u7684\u7ecf\u6d4e\u8bfe\u6559\u6388\u6253\u8138\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030237/answer/307106015", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946100/answer/306682333", "content": "\n\u98df\u5802\u5927\u5988\u4e0d\u613f\u7ed9\u540c\u5b66\u4eec\u6253\u8089\uff0c\u90a3\u98df\u5802\u7684\u8089\u90fd\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266176436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266176436/answer/306138110", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u751f\u80b2\u7387\u4f4e\u4e8e\u9884\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266368767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266368767/answer/307058350", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7384\u5904\u7684\u6700\u65b0\u6587\u7ae0\u300a\u4fdd\u536b\u8c01\u7684\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/306629749", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266383117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266383117/answer/307304060", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5feb\u8239\u5c06\u5e03\u96f7\u514b\u00b7\u683c\u91cc\u82ac\u4ea4\u6613\u5230\u6d3b\u585e\u961f\uff1f\u8fd9\u7b14\u4ea4\u6613\u5bf9\u4e24\u961f\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63203562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63203562/answer/306393527", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u666f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30570643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30570643/answer/306972593", "content": "\n\u548c\u5916\u56fd\u4eba\u4ea4\u5f80\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u8bef\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266344022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266344022/answer/306784487", "content": "\n\u767d\u7d20\u8d1e\u98de\u884c\u7684\u65f6\u5019\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u628a\u4e00\u53ea\u624b\u5f80\u524d\u4f38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266175011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266175011/answer/306780133", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u5141\u8bb8\u6539\u88c5\u8f66\u4e0a\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/305041557", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266240273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266240273/answer/306014959", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8857\u5934\u70e4\u9e2d\uff0c\u70e4\u80a0\uff0c\u9ebb\u8fa3\u70eb\uff0c\u5173\u4e1c\u716e\uff0c\u70e7\u70e4\u8fd9\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e0d\u65ad\u88ab\u4eba\u8bf4\u4e0d\u5065\u5eb7\u751a\u81f3\u81f4\u764c\uff0c\u53ef\u9500\u91cf\u5374\u4e1d\u6beb\u4e0d\u53d7\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63291467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63291467/answer/301835465", "content": "\n\u8d2a\u73a9\u84dd\u6708\u5982\u4f55\u8bf7\u5f20\u5bb6\u8f89\u3001\u5b59\u7ea2\u96f7\u3001\u5f20\u6db5\u4e88\u3001\u5434\u4eac\u3001\u53e4\u5929\u4e50\u3001\u9648\u5c0f\u6625\u4ee3\u8a00\uff0c\u54ea\u6765\u7684\u94b1\uff0c\u8fd9\u6e38\u620f\u771f\u7684\u6709\u4eba\u73a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265890550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265890550/answer/301931098", "content": "\n\u5f53\u4eba\u53e3\u51cf\u5c11\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265779856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265779856/answer/301053278", "content": "\n\u8721\u7b14\u5c0f\u65b0\u957f\u5927\u4e86\u4ee5\u540e\u5230\u5e95\u957f\u5565\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48857446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48857446/answer/300811608", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e8c\u5b69\u7533\u8bf7\u540e\u52b2\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265634952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265634952/answer/297233233", "content": "\n\u9a6c\u524d\u5352\u6240\u8bf4\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u5316\u629a\u517b\u300d\u5177\u4f53\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36828401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36828401/answer/281967644", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36828401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36828401/answer/281526798", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67863021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67863021/answer/257793417", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6361\u5230\u4e86\u738b\u601d\u806a\u517b\u7684\u72d7\uff0c\u4f60\u8981\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u5229\u76ca\u6700\u5927\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/208501502", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56378769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56378769/answer/201532604", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u9ad8170cm\u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49929536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49929536/answer/241488380", "content": "\n\u5173\u6653\u5f64\u51fa\u8eab\u90a3\u4e48\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u65f6\u5c1a\uff0c\u6709\u70b9\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/306938569", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54874491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54874491/answer/306959385", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u65f6\uff0c\u534a\u591c\u6709\u4eba\u6572\u95e8\u5e76\u5728\u95e8\u53e3\u53d1\u51fa\u52a8\u95e8\u9501\u7684\u58f0\u97f3\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30174174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30174174/answer/305136522", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35485166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35485166/answer/241492089", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4e0e\u524d\u4efb\u518d\u9047\u89c1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/306807483", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946100/answer/306734654", "content": "\n\u98df\u5802\u5927\u5988\u4e0d\u613f\u7ed9\u540c\u5b66\u4eec\u6253\u8089\uff0c\u90a3\u98df\u5802\u7684\u8089\u90fd\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/306493173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u8f6c\u6298\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/306374903", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265856703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265856703/answer/307229319", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5173\u4e8e\u5973\u751f\u6821\u670d\u5916\u5957\u4e0b\u8fb9\u5f80\u91cc\u7ffb\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266175011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266175011/answer/307065688", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u5141\u8bb8\u6539\u88c5\u8f66\u4e0a\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25544991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25544991/answer/306992615", "content": "\n\u5b81\u4e2d\u5219\u4e0e\u5cb3\u4e0d\u7fa4\u5341\u51e0\u5e74\u592b\u59bb\uff0c\u600e\u4e48\u5c31\u6ca1\u53d1\u73b0\u4e08\u592b\u662f\u4e2a\u4f2a\u541b\u5b50\uff1f\u8fd9\u5bf9\u73b0\u4ee3\u5a5a\u59fb\u6709\u4ec0\u4e48\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/306877585", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266016284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266016284/answer/306647887", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6 \u300a\u6b4c\u624b2018\u300b\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209291/answer/306836608", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u627e\u767d\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u4f1a\u88ab\u8bf4\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u7537\u751f\u627e\u767d\u4eba\u5973\u53cb\u5219\u4e0d\u5927\u4f1a\u88ab\u8fd9\u4e48\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37421586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37421586/answer/304852568", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6b7b\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266175011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266175011/answer/306966596", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u5141\u8bb8\u6539\u88c5\u8f66\u4e0a\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25374621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25374621/answer/306760103", "content": "\n\u57c3\u53ca\u4eba\u5728\u4fee\u91d1\u5b57\u5854\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e16\u754c\u4e0a\u5404\u4e2a\u6587\u660e\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21036856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21036856/answer/306882442", "content": "\n\u65e0\u5b50\u5973\u5bb6\u5ead\uff08\u5982\u4e01\u514b\u7b49\uff09\u5982\u4f55\u59a5\u5584\u5730\u5b89\u6392\u665a\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38181067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38181067/answer/306233481", "content": "\n\u54ea\u53e5\u53f0\u8bcd\u4f60\u6c38\u8fdc\u5fd8\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/306706849", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266234961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266234961/answer/305971228", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90d1\u5dde\u57ce\u7ba1\u62bd\u68af\u540e\u5e7f\u544a\u724c\u5b89\u88c5\u5de5\u5760\u4ea1\u300d\uff0c\u6d89\u4e8b\u6587\u5370\u5e97\u8001\u677f\u88ab\u5211\u62d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265839602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265839602/answer/306005617", "content": "\n\u5168\u4e16\u754c\u76ee\u524d\u6700\u5927\u7684\u5a01\u80c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266304748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266304748/answer/306608017", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4eba\u5e26\u51b7\u5175\u5668\u8fd8\u662f\u6253\u4e0d\u8fc7\u8001\u864e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/306338965", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20482382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20482382/answer/305822423", "content": "\n\u300a\u767d\u9e7f\u539f\u300b\u91cc\u7684\u7530\u5c0f\u5a25\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/304204593", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28349931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28349931/answer/306320125", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u79cd\u5b50\u5f88\u5c0f\uff0c\u690d\u682a\u5374\u5f88\u5927\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56817626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56817626/answer/306342620", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5916\u4ea4\u8f9e\u4ee4\u5916\u56fd\u4eba\u61c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61896184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61896184/answer/195122105", "content": "\n\u8bd5\u4ee5\u300c\u6211\u53ea\u6709\u4e03\u5757\u94b1\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21095385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21095385/answer/306000010", "content": "\n\u4e09\u672c\u5b66\u751f\u6ca1\u6709\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64907301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64907301/answer/305866114", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e2d\u5e74\u5c06\u81f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67599652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67599652/answer/305409915", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5973\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u8981\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/303833035", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/304884691", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u7f3a\u9677\u6216\u8005\u4e0d\u5b8c\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45437802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45437802/answer/304602568", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u725b\u987f\u6ca1\u6709\u51fa\u540d\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264775527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264775527/answer/303433266", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f39\u5323\u591a\u662f30\u53d1\uff0c\u5403\u9e21\u90a3\u6837\u7684\u6269\u5bb9\u5f39\u5323\u73b0\u5b9e\u4e2d\u5b9e\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264851613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264851613/answer/299184648", "content": "\n\u5982\u679c\u771f\u60f3\u516b\u767e\u91cc\u5916\u4e00\u67aa\u5e72\u6389\u9b3c\u5b50\u7684\u673a\u67aa\u624b\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u628a\u67aa\u80fd\u505a\u5230\u7684\u6700\u5c0f\u53e3\u5f84\u548c\u6700\u5c0f\u67aa\u7ba1\u957f\u5ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26220235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26220235/answer/286586755", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\u80fd\u8f7b\u677e\u6ce1\u5230\u599e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/294755497", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u300c\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49929536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49929536/answer/243213901", "content": "\n\u5173\u6653\u5f64\u51fa\u8eab\u90a3\u4e48\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u65f6\u5c1a\uff0c\u6709\u70b9\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263990966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263990966/answer/275777917", "content": "\n1983 \u5e74\u4e25\u6253\u671f\u95f4\u7684\u5211\u8f66\u4e0a\u51fa\u73b0\u4e8c\u7b80\u5b57\u300c\u793c\u7683\u884c\u8f66\u300d\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28496506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28496506/answer/299199093", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6768\u7d2b\u548c\u5f20\u4e00\u5c71\u6ca1\u6709\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/305355998", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/203612249", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/306723812", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23041640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23041640/answer/105476846", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u7684\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5904\u7406\u597d\u804c\u573a\u7684\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24606658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24606658/answer/232879449", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u7537\u6027\u8868\u793a\u66f4\u559c\u6b22\u751f\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23593683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23593683/answer/297462548", "content": "\n\u5973\u4eba\u51fa\u8f68\u6709\u54ea\u4e9b\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266240273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266240273/answer/306736354", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8857\u5934\u70e4\u9e2d\uff0c\u70e4\u80a0\uff0c\u9ebb\u8fa3\u70eb\uff0c\u5173\u4e1c\u716e\uff0c\u70e7\u70e4\u8fd9\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e0d\u65ad\u88ab\u4eba\u8bf4\u4e0d\u5065\u5eb7\u751a\u81f3\u81f4\u764c\uff0c\u53ef\u9500\u91cf\u5374\u4e1d\u6beb\u4e0d\u53d7\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/301463017", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266320691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266320691/answer/306570996", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5317\u5927\u7559\u7f8e\u5b66\u751f\u5199\u4e07\u5b57\u957f\u6587\u6570\u843d\u7236\u6bcd\u2018\u8fc7\u5ea6\u5173\u7231\u2019\uff0c12\u5e74\u6625\u8282\u4e0d\u5f52\u300d\uff1f\n"}]